［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水(203）

why always me

copy多次

Hi老姆

晚晚7點都要同客開會,好Q攰
又無野好講

好撚眼訓呀!!!!!!!!!!!

發現新大陸

見工真係好撚煩

米奇老鼠亂闖民居

早幾個鐘先經歷完，世界級西公司

我都想訓

好撚眼訓呀

倒數半個鐘

又要搭車搵路化妝裝身做戲

呢排太夜訓 一要早起就好撚攰

著西裝就好似行刑咁，加埋對鞋頂頂地腳，我每次都會腳痛，又要做資料搜集，又要付出昂貴既車費

我每日都10點幾先起身，早一個鐘都好攰

花姐有邊日係唔會眼訓

咁快又一個po,
你班友係咪DO嘢嫁

揾路做戲

以前一日一個post嫁

好可愛

做完自己都打個冷震

以前間唔中有入過下，見到推得勁快

法國老鼠PO實有剪JJ段gif

[真心訴苦]學左兩年詠春，前排打爛仔交比人打到仆街

唔小心笑左出聲

有腹肌唔代表好打

留名

CITI而家個回贈計劃要每個月簽6次1000先有200

花姐執嘢等收工

姐係6000？

依家大家都忙咗

係呀playme都唔夠額

倒數7分鐘

仲有半個鐘呀⋯⋯坐低

咪就係

好耐無試過早收工 去做gym先

喂啊!!!!!!!

睇youtube d片先發覺唱和音比想像中難

打緊機

有咩玩

魔音永遠唔明

放工唔好落雨呀⋯⋯

payday 2，無聊重玩下，有個玩左5年既FD帶

行返去德福好快姐

收工等緊車

頭先銅鑼灣有彩虹

睇唔到

仲有9分鐘

Post霸

冇學過樂理搞到好難

好鍾意唱歌但係唱得唔好聽

要搵到接受到自己魔音既朋友唱K唔易架，我好多謝佢地

我明

利申: 唔同唱歌難聽ge人唱K

sorry

灣仔有咩野岩一個人食？

M記

得罪你咩

試下件雞，幾好食

全日供應？

上星期上完堂夜晚10點幾都見到仲有得買，我諗係掛

有冇人日日翻工都冇人同你講野
好撚苦悶

收工囉

占士哥

搞次唱k唔難聽唔準join

報名
利申 魔音

屌我撘車直落金鐘 去到m記點知鬼q咁多人 然後去kfc食算

輕鬆報名

join

金鐘M記，係咪連登仔嗰間

喺

夜晚無人

早 又長征

早晨...
星期五啦

John

講到好似連登仔開咁

TGIF

又餓又眼訓

早晨

各位早安

食咩早餐好?

今日希望係happy fri!

老麥

大聲D講!!!!!
今日星期幾!!!!!

六！！！！！！

姆咁串

有冇人覺得出黎行走江湖個vlookup真係好重要

VBA都好重要
出黎行至少要識小小VBA

我冇寫過VBA
利申IT狗

學下 我自學左成年先識小小

中學有教過
都識少少

星期五做野係慢D

現場睇fifa正唔正

星期五做野

星期五冇人做野嫁喎~

今朝一返到公司已經做緊野

星期五番工本身就係一個錯
你重要係星期五既時候做野
你對唔對得住大家 對唔對得住你老細

我等緊人貼果篇潮文
利申 睇親都笑到喎

我錯啦

成朝D 同事出哂去TRAINING
我無被通知
是咪被排

帶PS4返工玩

渣ga

各位早
一醒就見到要交2千幾蚊，大出血

點解要寄信咁ON9，而家呢個年代都要咁做

呢part唔關你事

咩黎？

電費+上網費+電話費

同GRADE AND 成個OFFICE 都出左去
WTF
早知我返下晝算

咁過份

不遠矣不遠矣

咩不遠?

冇人理咁好

全部同grade都出晒, 係你冇
咁未來仲有冇你?

架空咁仆街

姐係已經被冗員了

做下freelance仲好.

最近係咁返緊工搵工 其實冇五科合格淨係得HD可唔可以試報ACO或其他政府中五位

佢地有時都幾PK
我黎左個零月都唔理我

可以 但係都係有大學生同你爭

哦, 咁冇問題啦, 可能你新未跟開哥part唔洗去
你試吓主動D囉

你讀FD上HD?
有FD就當5條2啦

我試過同佢地食飯
但成班女係咁講是非真係不了

利申: 份工本來陽盛陰衰 但唔知點解呢邊掉轉

新員工開頭係會被冷落

直接讀HD 4年 第1年應該當FD 好想入政府穩穩定定
一年前曾推過一次CA offer 因為果陣搵到而家呢份

有個中坑同事："有冇型啲嘅字體，例如標楷體呀，新細明體之類..." 我真係忍唔住笑左出聲

呢D 唔係基本咩

屙緊屎

即係舊制喎ching
係呀第一年當FD 同埋你拎得HD就梗係計有5科合格or equivalent啦

多謝清解答

屌，班鄰居又開始病發
又專登整喊個仔，仲要掉佢係走廊喊，嘈到仆街，到底係咩心態，仲話自己耶撚有公德

曾是最熱記憶 動人月色 亦留在今夕~~

大部份人都放假

點解Office冷氣可以咁凍?

你準備過得好慘

大家扮工有咩好做
冇野做 好似浪費時間咁

上連登 youtube 打機

睇衫 睇片

你 還會有甚麼感想需要痛哭 還欠缺甚麼東西不夠滿足~~

屌 hea咗幾日 今日就碌撚

忙過*

張悠遊卡唔知擺左去邊到時又買多次，入面仲有4XX TWD

要還架

一舊水就由佢啦

做乜入咁多錢 我上次又買左張強黃哥

可以搭到好多轉啦，冇記錯好多都係24twd一程

上次去玩好多日去唔同地方，咁咪一炮過入多啲，點知洗唔晒

無野好做...尻坐中

係呀勁平，同狗鐵冇得比

新工頭一個禮拜都無咩做 好悶

我知錯啦

講到我都有D掛住台灣

好掛住台妹，今次有2日係佢做導遊

葡萄

睇緊妖怪手錶學日文，練習聆聽能力

你都有肥妹，唔洗提子喎

台北clubbing世界第一

幾時都話台灣好到

今晚籃球場見.....打撚到撚都斷
唔好抺黑我

而家好多都棍撞棍
我睇個fd ig有條女坐係佢到係咁咀，仲除埋衫係到狂奶，好淫亂

難忍情郎嘅第一次見面

最美的風景

sorry我唔玩籃波呢啲玩具

籃球場隻揪 屌你

度度clubbing都係男多過女架啦
男女比例7:3已經非常好

點敢呀你咁大隻，成個the rock咁

而家係差唔多9:1
我個fd夠mk yo到唔少女

你的朋友就是你

每次講肥妹都咁樣，到底有咩傷心事

唔G 但一定有故事可以聽

佢係台灣讀書好明顯就冇可能係我

所以都係睇自己叻唔叻仔
叻仔就9:1都完全冇問題

我入黎嗰陣成日睇到肥妹但唔知係咩事，如果早啲入咪好

有唔少台仔唔靚仔都拖到索女出街，只要好樣過佢地yo到女唔係問題，我朋友應該真係日日扑野過淫亂生活

妖怪手錶又真係幾好睇，好多劇場版

買PS4 PO係咪日經黎，次次都問而家買係咪不智，之後就會成班人話唔好買等PS5

一lunchtime就靜曬

又唔記得做功課

Lunch 完訓咗陣

解決緊隻好大既奶油豬

大師

姆師

姆是我扮工啟蒙導師

觀乎阿蛆點對我就知我是失敗例子啦
失敗乃成功之姆

我真係接唔到hotline呀 搵人頂我啦屌

好眼訓呀

出現鳥

岩岩訓咗大半個鐘

得好少煉奶

扮工技巧交流室

扮工大師

好想食

琴晚3點先訓

岩岩食左成個鐘煙

我4點幾

唔夠訓係咪好開心呢

我都4:00 不過好精神

跪拜區

花姐食煙

未飲咖啡好想死

繼續跪拜

對呀

仲要食成個鐘

有心事，有煩惱

又嗌交

我返到去成間office都訓矖

仲係lunch hour??

不了

使唔使分享下

完了吧！如冇意外

王袍黎

TG講？

冇完呀，仲溝通緊

真男人 好man

我無食煙

我好少食
一嚟公司唔俾食
二嚟屋企唔俾食
咁你話我除咗自己去飲咖啡睇書哥陣食
同埋去飲野哥陣食
仲邊有得食

即刻問人何謂雙爆

笑咗

煙filter有兩粒爆珠
爆珠就通常有香精ge
兩粒爆珠都唔同味(生果/薄荷)
咁你想要咩味咪可以自己tune

D富二代食煙好中意叫人陪
利申9up

長知識中

自己落去7仔條友講要包雙爆咪得

有人俾左我睇了 成粒開關掣咁

對啊

咁雙爆是咪有2粒掣

yes

係呀 咁樣咪有四隻味
唔爆 爆A 爆B 爆A+B

我想知點解你突然咁好奇

發現新世界 原來入面有珠

私樓會所做緊pt 輕鬆又多女

又係無圖派

尐女唔係你既呢.

即係講經

比腦細睇到會仆街死

你唔派圖都仆街死

養生時間 服用蜂蜜

好人好姐點會冇圖

千萬不要用過熱的水 會變酸的

用黎渣面？

同埋少飲. 不宜過多.

是咪會吸收太多荷爾蒙

會引致男性不育

不育好丫

呆坐等運到

男性要生育, 都係食蠔啦.

陽痿

當下我就跟余鐵雄知道自己是余鐵雄一樣的震驚。

呢句要得獎

對吾住大佬

扮工過故

今年諗返起上年大埔做美心冰皮做到成隻狗甘真係慘

跌左落地果D會點處理

直接掉左佢，吾係咩？ 我做洗機部可能吾知潛規則

玩玩下訓左，岩岩追完PO
原來咁多人食煙

吾你老

巴打做咩位？

洗機位

拆機位先岩，吾輪到我洗

正字plz

屌block鳩佢算
睇到我

講極都唔撚化

唔

正字VS非正字

認真我新黎唔知規矩 sorry大佬

今日全日都坐係到等收一中一

新唔新都唔應該打5P字啦下話，做人最緊要正字

我都有次問過個朋友

我話打點解要打 "我系5中意" 佢話因為快尐...

請提供身高體重三圍 家庭婚姻感情狀況連自拍照一張以示歉意

要露出胸部

道歉時露出胸部是常識吧

意師傅 邱師傅

男ge照殺

最憎人打5P字

男都要？

意正仆街黎

其實兩個都仆街
好似邱大d 所以唔洗佢出手

意好似上年初先升，check過佢屬黃帽最低級。

過多兩個鐘就有得見到大波妹，唔知今日著咩呢

意仔

留意到每位打黎打黎hotline既人都會打個突

圖定老姆

堂都未上點影呀ching

明明叫我裝拆機，點知一有時間就比佢叫去做其他位嘅野。 42/h 成個冰皮生產部都做過哂。

圖阿 你老姆

禮拜五晏晝攞正牌鳩hea 真係好爽

呢排打多左丁

XX過度導致視力模糊

打咁多攰唔攰

攰先要打

講咗咁多個星期
冇次做到嘢
好失望

我又收工啦

未收啊！！！！！！

ios有個相機好勁.
要唔要link?

我極度懷疑呢條友存心欺騙我地

係, 想我葡萄, 冇咁易!!!!

一係比個地址你自己係門口等，9:30準時落堂，最多9:35就落到黎

你比幅咁嘅圖就作故仔
比啲實力我睇吓得唔得

上一堂影架，邊有咁得閒作故仔，真係有大波妹就係有，我唔會吹水，叫你扮學生又唔肯

你比張咁既野我 又趁機打搞老姆?

專注所以專業

其實我懷疑呢個係你黎，身型高度都好乎合你
都係嗰句，堂都未上點影

big c ho ball

圖入面條友

盡量影啦，一係睇住台妹先囉

白板前面個個肥撚

佢件衫話比我知佢恥力無限大

就係唔知咩黎先影低問朋友，佢size又唔岩仲要呢啲公仔

我唔會著咁緊

有冇胸肌先

SOR 我毒

題外話: 胸肌都唔係好難操.

邊個同我講收工既 即刻同我扯!!!!!!!!!!

收工. 88

收工啦

以前有操開，而家太耐冇運動變肥仔波

happy Friday

係咪條友件衫，我fd話叫班尖

前面撞車實遲到

bang dream 不用謝我

音game

老姆好熟

佢話偽k-on唔好睇

我毒故我在

利申睇到情郎張圖先google

諗緊我朋友講完班尖我都唔明，原來係bang dream,佢啲翻譯真係

好撚憎啲細路坐隔離，又夠鐘屌佢老母，唔睇好個仔

姆, 就嚟到我地六半黨ge天下啦

係咪得我未收工

放工啦，今日又要陪占士同老姆

係

mk e出口開左間野勁多大隻佬拉住人sell

可能你送佢都唔要呢

誠意 屌你

笑

又有假新插班，個名仲要係飲食台手足
男黎唔洗補圖

窮巴

緊係唔係，靚仔黎

隔離條女用到我舊擦膠爛左，冇擦紙膠又用鉛筆，屌咩

屌佢啦 屌佢啦。

呢排轉工有機會轉去灣仔或銅鑼灣
但961 962多站到嚇死人
所以想問友愛附近會唔會村巴直入灣仔嫁?
連登兒女有愛 幫幫我

圖呢

tg me

大波妹圖都tg me

求tg

m記個大啖雞真係好正

等收工中，留名

我收3點

仲遲過我 我0030收工

翻緊夜晚pt嘛

辛苦

喺一份等多過做嘅工

就咁等冇嘢做都係一種煎熬

打機 訓教

班撚屌鄰居7點幾就發作，想訓耐啲都唔得

返工

過去屌柒佢啦

冇撚用
快啲拆撚左條邨啦屌，咁既地方都唔係比人住，又多痴線佬新移民外族難民，又申請唔到調遷

杯哥
好悶啊

留姐做乜揀返星期六嘅工

番足7日

糖兒你返咩

而家好多都係嫁啦，有得扮工仲想點啊？

堅拒返星期六

一至五ba 67秘撈下

杯哥今日放假?
我下奏仲要番餐廳玩

早

門姐

好耐無見

搵錢!

而家咪返緊囉
下晝唔使返

早, 返緊工

係呀

想繼續瞓係床上

我都係喎
我正職小文員
pt小侍應

兩個地方都係做薯皮

講到好似你唔洗番星期六咁

我唔想

老細走左啦，我都好想走啊

我連星期日都要返呀

我都係
但上奏去書展，下奏番餐廳

又一個忙碌嘅上晝

你琴晚唔係開夜咩, 朝早繼續做?

我朝9晚5半翻足7日的
然後翻多3日 晚9朝3

博盡

我見譚仔tg左就改左名

你又想睇相

無悔

見到會展急請人，肯定$50/hr太閪啲人唔返啦

譚仔=鐵人

法國連狗個通知壞壞地

一直都冇留意通知

我都無用過個功能

啱啱熄左登?

好似無

無人講野咋

啱啱有幾分鐘load唔到

收工

追蹤左人佢開PO有通知

見到個鈴有一點就會想整走佢

強逼症

打咗成朝拉爆 打到隻手食飯都震下震下

唔使訓

屌，黎我地盤做啦。一日1500

賺錢湊女

多謝大師嘅好意先
我唔喺想同錢作對 但喺你知啦 我仲喺𡃁仔黎 未學成師架 黎到未必識做好多野

岩岩訓咗9個字 又精神翻

圖

實係咁震 隻手同對波

屌今次個HR打黎連個姓都錯埋，犀利
我話email比我唔得閒寫，佢問我係邊，我話係CV上面，佢話搵唔到，乜而家啲HR咁撚樣

夜啲，打緊機

啲相都無料到嘅

我法國佢成日趁機叫我地召喚老姆

情郎Benz 逼力

有相又叫老姆，冇相都係叫老姆，真係難服侍

最多我大放送呀kim比你睇啦

Mon post

Who is Kim

算啦都係睇返呢張

老姆咁早起身

屌又熄登

真亦假時假亦真，假作真時真亦假

開返登都唔知

中共打到黎

搭10次地鐵都見唔到一次呢啲靚女

今晚去食好西，隱世極邪惡

公司group 六國大封相。好睇。

方加都咁得閒嘈

比野你睇

點解你公司成日都有花生食

因為個新官上任

食住花生等睇戲

新地魔聆

翻工？

係
星期二先放假

做咩架清你？

7*24?

喺咪會成日俾人屌老母架？

又唔係成日嘅
其實有d常識都唔應該打電話屌人老母囉

你知香港人壓力幾大架啦

咁唔通打黎叫我奶鞋底我就要奶
我地公司唔使咁

香港人最叻投訴屌老母

我地真係會老實不客氣咁話返佢轉頭
retail明買明賣，唔到你玩野

暑假真係特別多抱怨旅伴既文章

我到而家都未睇晒呢個PO，講旅伴既野

終於收工啦

正式宣佈
眼光光咗成晚

sleep is for the weak

喺咪好眼訓呢

Pop子

START LOOKING FOR A JOB if you answer yes to any of these 11 questions

1) you have not received pay rise for 2 years
2) your only award for good work is more work
3) your management is either unethical, or micromanaging, or disrespectful
4) your manager runs for cover when you need them most
5) you manager blames you for his/her own failures
6) your manager does not support you, nor stands up for
7) you have nothing more to learn, and have no opportunity for growth
8) there are excessive politics
9) management avoids responsibility like a root canal
10) you dread Mondays and your favourite F word is Friday
11) your boss does not appreciate your loyalty and hard work

Your value does not diminish because of someone's inability to see your worth.

Work somewhere your talent , hard work and loyalty are appreciated, where you can make a difference.

早晨.....大家一齊訓交

我成日用佢兩個d stricker

但喺我今日唔眼訓喎

Point 10做邊份工都會架啦

精神

喺精神嘅

Morning

我一開門見到既景象

今日我都唔眼訓

仲未投訴咩

原來呢個就係牛龜咁大

早晨 又要扮工

星期四投訴左啦

咁樣都唔算牛龜咁大？

早晨屍打

你依家都扮緊啦

咪就係 成日幻想自己做緊野

上個星期咁認真工作完，休息下得唔得

我間唔中都有做下野架

方咗幾曰加都未休息夠？

+1

唔夠

邊有人嫌休息太耐

對在坐各位黎講 日日都喺扮工日

老細

星期一喇

上星期六發生既花生事情, 自己公司既人冇人出過聲

有咩花生

有冇人返到公司會換拖鞋?

相反 着拖鞋翻放工 做野先換開工鞋

HAHA
全日着皮鞋好焗

首先要公司俾先得

突破盲腸

其他人着得仲HEA 過我-.-

有趣有趣

依家下家惡過上家好多

你個PM 鳩UPPER黎? 無落去扮有落去

睇左三個星期, 似係.
我有個FD都係度做. 佢話見過佢3次.

咁憑咩咁大聲屌人 真係大聲就贏

個pm喺咪隔離公司派黎架

U 竟然是個SPY

判頭不嬲都最惡 話唔做就唔做

please download , with offline map.

又趁機

免費旅行呢家野真係要有機會就爭取!

還可接受

塞車塞到依家都未到個場

Big C

濕身扮工室

Big C we trust

一身濕曬

我都買過一次其實
係幾好

已即down

at least you will not get lost.

she連自己係邊都唔知既話可以點做

利申路痴

姆好醒

睇下街名

冇上網冇定位功能she how生存

正想講
佢對住google map都會行錯

日本d街名

gps don't need network my friend.

rush out seven

咪嘈啦你
咪同我一樣

真.路痴
邊有可能google map 直頭指埋方向喎

可惜無

咪臭係

我女友都會咁.....只可以講女人天生就係咁

兩個一齊去旅行會點

迷路到天荒地老

天生路痴

唔好嘈啦 打和

兩個一齊出街都瀨晒野啦

加入恥笑先

行左半日 都係果一區 好似迷宮咁走喎甩

揾飛行服務隊救你

喂上次我帶你行嫁喎

可能旺角去旺角都會蕩失路

企定定等你帶.

會唔會銀行中心出口去潮特都有困難

收皮啦

車入面啲導航有時錯左，用鴨記開google map仲好啲

對號入座下先

你講呀

講中左？

有offer 但唔係話好岩心水
好冇要左個offer繼續in 定直接reject再揾

可能佢知今日壞冷氣

各位早

話說琴日行左潮特，好多舖頭都執左

潮特仲未收皮咩

u like la

我覺得reject再搵

好多假野

唔等錢洗咪繼續搵

點知 我十年都唔落一次MK

仲要勁撚貴

唔算話好等
但我8月頭成個禮拜唔係香港
我驚我拖下拖下9月都冇 到時就好撚等錢洗

落都唔行啦，冇咩好睇，啲衫褲鞋貴過撚，我行街邊檔買仲好，100蚊3件

做份唔岩既工 好快又走 個空白期又拉長

睇下RM先

ON9 我係AMAZON 買送埋上門重平過係街買

今集....睇一半好喇...

姐係唔好睇定點

其實只係佢壓左我1k姐
其他都冇乜野
好唔好做住再揾

潮特就係水啲中學生，買假潮牌

唉.

公司啲鬼佬個個米九大隻 覺得自己好似小矮人

仲有人行既咩

大唔大隻先.

米九咁大隻 姐係幾大

冇野做行下啫, 冇買野

正呀

我就係好耐冇行就行左入去

想今晚整野食 但又唔知邊到有新鮮oregano買

好想試下做小矮人呀

咁高

識OREO 同 Orange
唔識你呢個字.

我怕講中文更加冇人識
係"牛至"

你已經係小矮人

我識中文但唔知原來英文係咁叫

出面個銀魂求婚PO

我唔矮架

180up

花姐幾高

冇睇銀他媽睇到d橋段想搵黎睇

lin呢

銀他媽

女朋友好鍾意銀魂，大家可唔可以幫我諗個接近情節求婚方法

完成度真高呀喂

個個少女都想搵180靚仔大隻有錢乖仔

然後就沒有然後了

一路睇一路笑

然後佢應該唔缺女朋友

有朋友196佢條女150，佢話kiss要係樓梯坐係到先得

身高差

彎腰都幾辛苦

175

係囉

差咁多, 半米

巨人

要抬頭望花姐

高妹

屌你

邊個仲敢話花姐係矮人

我都要.

佢真係成度門咁高

進擊的花姐

大師都要

好似拖住個小朋友出街咁

你朋友蘿莉控？

我都要

大師 我地同道中人

唔知佢啦

#METOO

咁要比拼下顏值.

忙左一陣已經追唔切你地講緊乜

又傷害毒撚

今日又話扮工既

ME退出

[毒撚台] 最近好鍾意呢個角色

花姐175 我地而家個個當佢神咁拜

而家動物台係咪好興一個叫血小板既野

呢排都有人同我講呢套新番

血小板D fd?

工作細胞真係好正

都係呢套 好多變態佬

我睇緊
異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術
工作細胞
後街少女

求婚是Joy! Joy是求婚!!

如果要依銀魂一樣 佢求婚既料理唔係黑暗料理就食蛋黃醬

工作細胞
碧藍之海
天狼 Sirius the Jaeger

今季暫時開左呢幾套

毒撚170是常識吧

睇都未過，我連7月新番有咩都唔知
淨係等緊JOJO

做咩咁快認投.

打籃波都高唔到架，我朋友日日影相唔運動都196

已經唔想睇今集RM

你睇到邊.?

Super Dragonball Heroes 監獄惑星編

講到175好罕見咁

點先可以好似花姐咁高

170死毒撚

要互相傷害嗎 ?

來吧

太耐冇度高
已經唔知自己究竟係169定171

Lunch time

咁早?

169 171 都是一樣

真
只有180+ or 180-

個個都米7, 堅唔堅

個個男仔都180會世界大亂

我想多5cm 175 夠了

下個月更表要返足3個weekend
慘過做狗

我都唔想我得米七

廿幾分鐘

Hi

好多米七既朋友好感動

Hoho

終於出現了

贏在出世前

好耐冇見

做乜喊晒口啊

Hoho
好掛住你呀

啲港女著成咁去大館打卡真係好撚淫

173

我第一次見有馬渣依幅

譚仔蘿莉控

勁多痴線佬洗板

得閒上黎?

我寧願睇catgirl都唔想睇呢個PO

駁吾刀

Hoho long time no see

catgirl-我的老公.avi

JM9成日有啲電話留言唔講野，嘥我時間聽

Me 大小都岩的
巨噬都

[url]
都係唔好有預覽

我難得忙裡偷閒上黎 你比啲咁嘅野我睇

you: 180+ =正常
180- = 辣殺

內地移動支付潮吹向香港 但改變習慣尚需時日

我的思想有夠污糟

睇過其他實況主唱，個感覺好好多

兒子生性病母倍感安慰 啲fd

講還講...食緊飯

所以咪冇整預覽比你睇，仲唔夠好人咩

食住飯睇才是真男人

開左黎睇就唔會食得落飯啦

已經睇晒

catgirl給你左邊一個親親

睇咗做，支付潮吹香港

老公老公mua

重口 Ching

睇返中國移動香港客戶熱線 平伏下情緒先

用鳩緊你地架啦 會唔會好點

我姓黃架你好呀

尋晚痾痾下屎有人打黎講恭喜發財，聖誕都未到同我講恭喜發財，係都講聖誕快樂啦

話咁快就完post

個個都扮工

咁又唔好咁講

有得扮工好事黎

同靜靜講身高